10/8，11/8 斬人警告店鋪關門

10/8荃灣，11/8北角斬人警告後全區店鋪關門做成經濟影響，入中聯辦數，香港政府數，還是入抗爭者數？